
                      En mi opinión como espectador,Marvel no ha parado de triunfar últimamente con sus películas,y el trabajo de Scott Derrickson en Doctor Strange no es para nada la excepción,con una trama nuevamente un poco más seria y el estelar elenco,del que sobresalen las actuaciones de Benedict Cumberbatch como Stephen Strange,Tilda Swinton como Ancestral,Chiwetel Ejiofor como Barón Mordo y Rachel McAdams como la amada Christine,la película del hechicero supremo es mágica en todo sentido.Para empezar,al igual que Robert Downey Jr. como Iron Man,el personaje de Doctor Strange le queda como anillo al dedo al talentosísimo Benedict Cumberbatch,sabe darle todo lo que el personaje necesita:Seriedad,humor,misterio y la evidente evolución de este a lo largo de la película,pasando de ser un egoísta y exitoso neurocirujano,al maestro definitivo de las artes místicas con sed de hacer el bien,dándole su marcada personalidad a la pelicula.Por otra parte el villano,Kaecillius,interpretado por el talentoso Mads Mikkelsen,lamentablamente no logra ser el villano más recordable,aunque ciertamente no influye en el resultado de la película,el cual tiene como un enorme mérito la espectacular y genuina,nunca mejor dicho,mística calidad de efectos especiale y batallas que presenta,como las de la pelea astral en el hospital,son probablemente de los mejores que ha proporcionado Marvel en su universo cinematográfico.En resumen,la película del hechicero supremo resulta ser la mejor introducción para el personaje y de las mejores de Marvel,100% recomendable para los amantes del cine de súper héroes con un toque más místico y fantástico nunca antes visto.

Puntos a favor:Benedict Cumberbatch,elenco,llevadera y entretenida trama,espectaculares efectos especiales y tomas de acción.

Puntos en contra:Villano poderoso,pero poco memorable.
        
            